細鋪嚟講係咪得英京同華仁呢兩間冇咁黑？

以前係咪有間叫mphone 又係唔黑 但執咗

剩係系英京買過耳機，黑店又唔係，係服務一般，試完唔買有時黑面。

一般有心水的耳機係其他地方試完，到英京/華仁看有沒平，平就買

有冇宏基買過嘢
呢間黑到癲
但平啲

you mean acer

華仁買過幾次野都冇事

英京有聽過人講有黑有唔黑

Etoposide都OK
冇事

英京買過野x2
無咩特別, 不過網上個價好似唔收信用卡
服務無咩感覺, 反正香港地周圍都係咁上下
唔hard sell唔cross sell我已經ok

黑店黎講我覺得百老匯仲撚黑

嗰間乜行貨水貨水行貨鋪保所以行貨呢
我係咪叫錯名

買咩手機要搞到咁

華仁都OK，之前喺嗰度買過相機，

唔洗食骨

你個樣夠毒就去邊到都黑

泛音都唔錯

i mobile
十年前已經買緊

樓主要知道 黑唔黑係睇咩人買

去過i moblie😄

英京有冇得用 GOOGLE PAY / APPLE PAY俾錢？

手提電話係i mobile買
可以上到SONY換贈品，不過就無得試啱先比錢，要比咗先有得試

貪平係抵你死㗎啦

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

深水埗鴨記Mphone係唯一之白店，執咗當時真係有啲可惜

我上次去佢度買的手機，畀完錢先試係水貨鋪格局我明，但我試緊機畀說話我聽 重覆對我講試到乜問題要先去代理維修驗過先可以換機

門口四眼廢老好似死老豆咁既樣，見到都唔想買